新城市停車場收費處隔離有個保安室，裏面有兩個西裝友

佢地開門果陣見到有兩個西裝友守住個轉角位，見唔到有面有冇狗睇cam, 大家小心

pish